如果想買樓收租,有 12M應該點部處

12M
本身無物業
有冇得同時買兩個單位，而免稅？
定係用左,個首置既身份買一個單位算？

1200萬身家都要上網問 ??

800買荃灣 400買新界收租

中頭獎？

你買層樓寫我名
咁兩層都會當首次置業

你好小睇新聞

手持12M, 假設你入息過到壓力測試，
可以買一手樓，同時間買兩間，
一間自住一間收租，又或者兩間都收租等升值
身邊有人岩岩買左將軍澳新盤，
自己都有留意開，可以tg 傾傾。
Tg: Passthename

而家住宅樓租金回報得2厘幾左右
如果你有千幾萬, 我覺得有好多好選擇囉

12M 仲要壓力測試?

有咩揀？

咁都有番工既
人工都係好低

唔上網問 仲有咩渠道？

要借錢先要測，你fullpay又測咩呢

full pay

12萬首期都唔夠啦

中六合彩

係咪可以用50%資金買收緊租嘅樓，當係有入息供樓

分散投資

我想買3間,可能2間FULL PAY,一間比首期

SORRY,當我無問過PO

唔係,係家人留比小弟...

好撚葡萄